[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (18) Gen 3殺到埋黎啦，玩啦喂

暫時出現既Gen 3有

蛋孵100iv圖

以下兩個精彩又詳盡之報告，由比D尊重啦巴打提供

PKGO Copenhagen Report

PKGO Stockholm Report

此Post嚴禁外掛飛狗參與討論
"費格遜." (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應

其他外掛賤種：”人生失敗” (ID: 592)、“搶奬家姐研” (ID: 78546)

攻 #超夢夢 懶人包

Shadow Ball、Hyper Beam、Phychic大技：
首選：雙咬大班
次選：雙惡暗狗、雙蟲螳螂、雙咬鯉魚龍、雙咬奉犬

Focus Blast大技：
首選：肥大
次選：雙咬鯉魚龍、雙草椰樹、利基
勿用：班吉、卡比、幸福、滾動、暗狗

Raid boss 已經改變，並改為45分鐘，最晏5:45 pm出蛋

Raid Boss有所加減
+ 即係加，- 即係減

Level 1:
+ 奇異草 火恐龍 卡美龜 鐵甲蟲
- 死魚

Level 2.
+ 三合一 勾魂眼 穿山王
+ 水母 格拉格拉 鐵甲貝 大咀娃

Level 3.
+九尾 飛天螳螂 多刺菊石 立方獸
- 三色伊貝 奉神犬

Level 4.
+ 大力蛙 大食花 滾動岩 尼多王 尼美后 阿勃梭魯
- 奇異花 噴火龍 水戰龜 鐵甲暴龍

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四 / 五星Raid打
Pokémon Go 香港頻道

巢穴表
(適用於28 Dec 2017 -11 Jan 2018)
截至28 Dec 0930

港島區
香港公園：小哥達(老鼠)
動植物公園 ：海星星
卑公： 穿山鼠
添馬公園：長尾怪手
鴨脷洲風之塔公園 ：溶食獸
維園：蚊香蝌蚪
鰂公：比卡超
英皇佐治五世公園：吼吼鯨
柴公： 小山豬
小西灣海濱花園：喇叭芽

九龍東
藍田公園：蘑蘑菇
晒草灣遊樂場：鐵炮魚
三家村遊樂場：瑪利露
佐敦谷公園：夢妖
摩士公園：噴墨海馬
樂富公園：向尾喵

九龍西
九龍公園：火稚雞
九龍寨城公園：鐵甲犀牛
九龍仔公園：小拳石
花墟公園：利牙魚

新界東
大埔海濱公園：吼吼鯨
常寧公園：吼吼鯨

新界西
元荃古道：吼吼鯨
荃灣海濱：愛心魚

Special Thanks: Wing Cheung, Ray Yu, Alison Hui Lai Sang, kuma chan, @Deadwood_ven, @Misslingchattingqueen, Cherrie

注意：
以上資料僅供參考，不保證其資料準確，相關精靈係巢穴出沒分佈情況可能與報料情況及天氣狀況有異。

資料整合 @muricity_slaking

想問下點解更新左IOS11,用AR+捉,搵極都係搵唔到隻寵
連捉吼吼鯨依D大隻既野都係SHOW唔到

無用AR+，睇片見人係要係啲草叢中搵左隻野出黎先，跟住慢慢行近隻野身邊先可以捉佢

我有睇,但行極,左右上下都搵唔到寵,連草都無

有冇ching知邊間賣brook詳情

天氣加成怪轉天氣果時無左天氣加成會由100變左做垃圾
即係你可能11點59分隻怪係100iv
12:00正佢一轉天氣隻野扣返個加成變左6xiv咁
同埋出左天氣後,有機會隻怪突然間轉左做第2隻
即係本身果隻野係200cp圖騰黎
你趕到去可能會變左做200cp波波咁

轉頭去黃金睇 見到話你知

留名

Brook使唔使改野

Brook好似一買番黎就已經自動捉得

2月269入正版煙plus留名
(有冇人平過呢個價入正版?)

你google 香港 brook autocatch
第一頁就有
去到佢話仲有少量貨

乜都唔洗改，即買即用，如go plus壞左會即買

好似仲可以更新

黃金唔見有

Topic 仲gen2

有一間有個盒係到但係冇貨
我問佢幾時有 佢叫我唔好買 好伏好多問題

3啦

都唔知改咩名好

BROOK!?

係

佢有冇講咩問題
又唔覺GO PLUS好過佢

冇喎
算啦睇定d先啦
佢都封左自動plus 實會搞埋brook

整點(1,2,3,4 pm,如此類推)佢就會轉
天氣無改的話 隻野未到spawn point就會繼續留
轉左天氣就無
Extreme weather每15分鐘更新一次,跟真實世界黎睇會唔會影響到玩家

方括號入面仲係gen 2

an機自動plus仲係開心使用中

extreme weather有得揀I am safe，會正常出返天氣（好似係）
至於轉天氣，我覺得因天氣而變成100iv既寵 點都多過 受轉天氣影響而變左第2隻／低左iv既寵
再加上 提高5lv上限會幫你慳多幾多塵同糖
點睇都係好處多過壞處

今日連孵3隻聖誕比超出黎

2k

自

一隻都未有

咁點算?
重買唔買BROOK好?
黃金走咗轉剩係見到得個盒個間話無貨
你哋又話咁多問題
到底有無人真係用緊嘅講下?

變相唔靠alert真係無所謂

照買，用得幾耐得幾耐

今日，孵完一粒2k,拎返又2k,再拎又2k,加埋孵左成10粒都係2k

冇菠蘿既情況下完成400鯨糖

仲差2xx粒糖

琴日買咗brook
唔覺有問題
公司有三連
唔玩自動刷真係好唔安落

幾多錢

350

喺邊度買?

屌 淘左自動plus 個賣家同我講會改自動

過到黎話ios自動封左 寄左件原裝比我

同問 點都好過plus

原裝好似用到，用到嘅話，好過寄件改左但係用唔到嘅黎

咪係,至少用到先
我依家果粒用唔到,利申ios用家

依家係咪唔會有行路草捉

開server 玩到依家都未進到霸王花

200人仔 買件大陸原裝plus

不如買日本正版

用菠蘿, 做埋Buddy, 依家先6x粒

有阿, 間中都會見到有

去左大埔,仲多過係荃灣果時,有時間去farm一日夠曬

正版go plus 雖然用到,
不過粒野反應好慢,
有時斷左又要reset先連得返😵

兜咗轉黃金得嗰間有盒無貨
究竟重有邊間有 ?

100iv

可以試下淘寶350人仔

穩陣?

你住邊，邊到黎咁多小丑魚碎肉

呢隻野有無實用性？

無

如果下個月出Kyogre既話
gen3都唔會再有邊隻純水屬有實用性
鯉魚龍呢類能力技能都唔差既雙屬水寵 可能係某d場合會有用既

有無人做個實用寵既整合

下一輪超夢夢幾時出?
打左成個星期好攰

Send email問N記睇下佢地放完假未

正路係今晚/聽晚派劵

今次等左好耐呀

點打捉左5 6 次GROUNDON 都係低IV, 76 - 80IV 既

心誠則靈

是日天晴都咁？

我到依家都未有９字頭IV既固拉多

升仙機率9字頭

固拉多 有實用性咩？

基礎屬性no.1
唔剋屬已經可以做打手
實用過2800cp 以下個堆垃圾

龍尾 加 地震定日光勁啲

梗係陽光烈焰

新手岩岩起手,應該點玩好?

打5星團體戰 拎打手

打多D4星班吉拉

青 黑pass時間係點估出黎

對上幾個星期5，6都有派，剛過去果個好似站N記放假先冇派

有呀,不過自己成日都遲左去,搞到唔夠打

去到邊遲到都係死罪

啲班吉拉成日出係啲濕尻位。

半打9字頭iv

正版同老翻煙plus性能上有冇分別

我買過兩次山寨plus，正常運作，係有時連左1個鐘會斷吓 (好似正貨都會咁)

你有冇自動？ 幾錢

無自動，淘寶網買130人民幣

Plus 既索帶大法係咪廢左？

Openstreet上面點先算公園？
淺錄色？

終於20lv.
點樣可以快啲爆上30

其實n記有無話幾時提高等級上限
我見有唔少人已經lv 40

google見到有烈空座攻略
乜出咗啦？

係咪教你踩單車唔好跌落樓咋

都係Raid + 進化架啦
最好就開lucky egg 啦

記得睇過篇訪問話唔會住

嗰啲係志左提下你準備邊啲寵去打佢姐

EX Raid Pass又唔見我中

要感恩呀

wecatch死左？

好想要，過埋假期再追

重課追五星raid
超快

點解佢哋咁快知cp同技？

佢地係n記做
client side(你部電話)會係server下載一個game master既file,裡面有每隻寵既技能同數值資料

其實依家打五星已經升得好快

以前就捉多啲波波、獨角蟲呢啲快進化既
依家你開住Lucky Egg打兩場五星，再係中途係咁進化應該都好快升到

係咪要隻人30lv先開始隻怪先有固定iv?

依家佢係block自動捉定點?
我連用普通plus加索帶都唔得

開住蛋打RAID有用嫁?
之前睇到話唔會有效

係咪又唔派券

有用
之前2倍經果時一場5星4萬
開住蛋連打2-3場升得快過火箭

屌 又中伏
早知唔撚信d濕鳩網

唔係我點2倍經果10日由33升到上37

以前係有個bug，show唔到有兩倍但實際有加
而家已經fix埋

我覺得有3隻5星蛋或以上先開黎打raid好d
除非你諗住用coin買lucky egg／買禮包送

似係
呢兩星期打左咁多raid都唔派卷
屌唔追了

蛋最強用法應該係Wifi + Ipad + close app進化大法
加埋兩倍經 1隻蛋32萬經其實唔難

又冇黑pass, 想追高iv 超夢

有冇得講解下 唔明

應該係多機進化

正式宣佈
超夢夢已絕版

I love n記

我未有卷啵

好撚彩呢個禮拜無做傻仔去煲公園

Source?

一睇就知我9up緊啦

我就係個傻仔 屌

Block咗唔可以長按

有冇ios11 用到brook

正常使用到

我上次存左300幾隻進化
開兩部機進

600隻
但1lv既exp都唔夠

600隻就想升1lv
25lv果時都仲得既

琴日升到38，仲有800萬先40，好漫長

新手岩岩玩返 點解依家轉極個補給站都無血水既

佢調低左個機率 轉道館會易出d

依家38,仲有成50粒幸運強係度
依家見有打孖既5星蛋就開黎用

咁D數量係多過係荃灣果時
等陣轉巢又轉曬上山就麻煩,大埔個位幾好又多

係多好多
尋日頭一個鐘頭全用菠蘿全賣，有成200粒糖左右
目前我諗大部份人都係等緊隻iv好既黎進

買左好多個高級禮包？

早幾日去左灣仔買brook，ios用到

香港頻道話左係兩樣野黎啦

Fun Fact
巢穴精靈係要放飯的，唔係每一個時間會有咁多，日頭同夜晚出嘅出現嘅數量唔一定一樣，搵兩個30分鐘嘅數據做對比似乎有點不當。

依家六小時櫻花，荃灣海濱都試過同一時間12隻啦，其實櫻花同埋巢穴係兩個系統，兩者毫無關係 @HKPGC

啦我純粹討論，我覺得呢個理論同“等人捉晒先按ok”一樣咁神奇
我就一向唔會主動放櫻

巴打隻brook係邊到買

灣仔188有

呢次咁抵屌緊係入多幾個
不過入得多過龍依家完全唔夠位塞返d波同彩糖

千五個位都唔夠

想問iphone x係咪用唔到plus

可唔可以比個地址 同埋係咩鋪頭賣架？
淨係識淘寶買 但係brook成350

你去灣仔188，上一樓就會見到間鋪係正前面

Brook可以自動捉？188賣幾錢？

可以，有得較模式，無記錯380

其實係咪同淘寶一樣貨？

唔清楚係咪一樣

有無巴打知火稚雞係咪轉咗巢 今日去咗轉九龍公園見到極多猴怪 火稚雞得1 2隻

我見淘寶百零蚊就有個,淘唔淘個試下

上次買卷已經焗開100個位

過兩日得閒去買
唔該巴打

去呢度啦

Sry 我搵唔到

唔緊要啦

認真唔明呢個小明有咩咁正 啱啱又無氣又走音喎

覆錯 自對一打

首歌係正

陀緊個B呀佢，體諒下啦
佢聽下佢啲歌就知點解咁多人捧佢，有原因架

ios11 brook係咪唔得？
我ios10用brook正常
我朋友11碌唔到stop

終於解左個shadow ban

各位巴絲幫幫手
點解嗰ac呢幾日少咗野捉(係相對平時少好多)

其實嗰ac係我呀爸,大家幫幫手

少左人放櫻

佢同人比較過,的確係少左
平時佢屋企掛會有野捉,但現在冇
(開第二個ac有野捉 )

shadow ban

可以點搞 但佢有課金bo

等佢解

在2016年7月起一度風靡全港，令大街小巷人人都拿着手機捉精靈「Pokemon Go」，終於獲內地官方批准，合法登陸。開發商Niantic宣布，與中國網絡公司網易合作，網易將幫助Niantic適應中國的互聯網監管規定。公司創辦人漢克（John Hanke）指：「絕對希望將當前的遊戲推到中國市場。除此以為，我們還有機會在中國，為中國和全球市場開發遊戲。」

《金融時報》報道，「Pokemon Go」在2016年發行時，曾掀起全球熱潮，數億玩家下載遊戲，然而到了同年年終，熱潮冷卻，一大堆玩家退出遊戲，獨剩「穩定」的玩家團體。Niantic繼續完善遊戲，推出更多新功能，包括現實世界的天氣將影響遊戲。

漢克表示，2016年遊戲面世令業績大漲，雖然2017年的收入不及2016年，但同樣強勁。

pokeball係咪難出咗？
搏人用金買？

邊度係爛泥個巢？

冇

有無完整新巢LIST?

50粒糖有一半都係行返黎

宜家更新完每次賣完寵/改完名
佢都會同我彈返上最高 然後又要拉返落去 勁晒時間
有冇方法可以解決佢？

bug嚟

呢隻依家的確難搵
連細果隻都唔點見到

一隻醜醜魚
一隻水躍魚
孵蛋/捉親都係低IV

我3代剩係差美納斯同蓮葉童子果2隻進化未開到圖鑑

我水躍魚齊糖不過得86iv
醜醜魚爭50粒，得82iv
蓮葉見都未見過

呢幾隻開圖鑑咪算
實用性唔高
Btw其他3代快d出

呢兩隻唔係暫時第三代水系最勁咩？

過多排蓋歐卡一出全部都係垃圾
而且水伊鯉魚龍都好用過佢地

Agger 水伊鯉魚龍重點係夠平民

小果然同露力麗都有

暫時第三代最勁果2隻仲未出

血翼同究極綠毛蟲？

血翼同巨金

死人N記死唔肯出血翼咪唯有喺隔離驚J住先囉

個天氣冇左

傻鴨開左技能

成個香港冇晒天氣，技術性調整嚟嘅啫

唔明收番個point喺邊

定就出究極綠毛蟲？

天氣果邊壞server炸掛

今日追到93魚，又捉到100固拉多同97大班

你已經死了

留返張卷聽日用

幾撚時先FIX個背包BUG呀
GO PLUS就算撚數預佢唔會FIX
但個背包BUG成個幾禮拜都無影?

仲要強制更新
明知佢有bug都要焗住update

21就叫春

做咩野會來左呢到既
21 都唔細啦 仲A0

你估我好想架
21仲好後生

Lm

小弟就27都未出聲.....

收到邀請函了

黑pass又冇我份

屌
原來回錯post
自

中左黑pass

無見一排，仲係咁歐

今個禮拜派飛派埋D濕鳩新位
白入左3個禮拜飛

從來沒我份

我荃灣,佢派海盛,屌個GYM上禮拜先搬左幾十米位變左偽公園GYM
今個禮拜就派佢
鐘意就停下,鐘意就派新位
開心

派左仲想點? 咪撚打囉

我唔中呀
完全估唔到佢派呢個禮,平日咁撚遠根本唔會行過去打

OK 咁算
我都打左百幾場都唔中

尋晚忍唔住,突然進左隻32LV 98%偽娘升爆左
今日即刻全日都陰天,咪撚出隻100呀

沙奈朵?

係
幾鐘意佢,不過一路都等唔到隻98/100囡囡,一係就太遠的士都追唔到
忍唔住都係進左隻囝升黎玩住先

進左隻100女
不過得4LV

我接受到俾多10幾廿萬塵黎升隻100囡囡

諗緊升唔升隻1LV100冰鬼護 點睇

女先升

唔打得既野wfc

wecatch係咪又死左？

今日真係出左100女

唔升啦，塵多咩

重點係第三代都未出哂，好打既係後面，唔駛咁快升呢啲寵

依家出左既得沙奈朵同固拉多打得
其他

開餐

Iphone x?
你用唔用到plus?

用唔到

搞到依家成日唔夠波唔夠莓

唔夠紅波+1

an撚

垃圾n記

勁多好野啵

咩事俾人ban?

想問各位巴打 仲有無人login check iv
有咩方法少俾人捉

N記：實捉到你

Login得先會知架啦，邊有方法可以少啲機會俾人捉架
怕就唔好用Login方法check

有得捉貓鼬斬

正電拍拍暫時未見影

係咁pokeiv都冇事

貓 同 蛇 全球對調左

今日開始定今日限定？

今日開始，唔知N記又會幾時搬龍門，要捉就快

有冇人捉到貓斬鼬

新界周街都係

啱天氣果時自然有架啦
你會唔會覺得條蛇好難搵

市區雨天了

古空棘魚 咪冇得捉???

一車車蓮葉童子

倒水咁出

暫時得新西蘭同附近島嶼先有

屌你杏花多到
俾海浪開完光係唔同d

finally

重玩想問一下神奇糖果最多可以儲幾多粒？

你個袋有幾多咪幾多

想問下,點解我出街都要開住wifi先有個定位？唔開就郁唔到？
明明都係用緊數據

iPhone要靠Wifi去定位

但係我出到去都係用數據玩
我開住wifi都無連到其他wifi

唔關你有無連Wifi，明唔明呀

真係一落雨即出一抽蓮葉童子

都唔算一抽,間唔中會有隻咁..

城門河成條枕住有

仲要打孖笨笨魚

山區表示 buff蟲系就有
水系？

點解d人咁鍾意守gym放隻百幾cp既人黎守
明明都40Lv 死左咪最多用兩支水 辛辛苦苦打落黎跟住放隻百幾cp既上去守真心嬲

有陣時搭車個時 個page係”recent”個到 怕㩒唔切所以求其搵隻岩岩捉到既野登記

肯落雨未？

我同事試過呢種情況, 佢放左條虫上gym

但都可以 -6一守就守夠$50

綠毛蟲

屌你老母 又唔中黑券

iOS11用唔用到brook auto catch？

又無飛,開心

十六號既派彩

巴打唔係中過咩

第一次見強風天氣

iOS 11 用正版go plus
有時斷左會連唔返
要重新開機先連得返
brook 會唔會都係咁

Iphone x用唔用到brook

岩岩重玩返 咩係go plus

捉到超夢啦

不過 攻擊得11

捉到N

點捉神獸 同埋 有咩網check iv比較方便 岩岩回坑

下隻係咪應該出蓋歐卡？

?

5星raid，要爆蛋前到

似
爭地老友記

用到

我有兩隻brook

未知圖騰呀

天氣咁凍，好彩有brook

隻brook 係邊到買

Pokémon GO to discontinue support on Apple devices that are not capable of upgrading to iOS 11

In an upcoming update to Pokémon GO, we will end support for Apple devices not capable of upgrading to iOS 11, such as iPhone 5 and iPhone 5c models. This change is a result of improvements to Pokémon GO that push the application beyond the capabilities of the operating systems on such devices. This change will take effect on 02/28/2018.

即係唔up上11就開唔到game?

初初我都係咁理解，後尾有人講番只係將上唔到11個啲機淘汰
無話一定要上11，不過睇怕都係遲早都要上

搞咁多淘汰舊機
比番iphone x用plus好過啦屌

但佢咁樣講得應該就只可以用iOS11玩

應該係下一步就會咁做

有冇巴絲中過超夢夢, 但又唔得閒去打

覺唔覺火蔥鴨出多咗（無天氣加成），睇reddit話其他地區限定都係，唔通有活動黎緊

會唔會係回應番某d限定出得少? 香港黎講火蔥鴨從來都唔係常見品種, 起碼唔會隔一兩條街就見到

有無人見過369條魚？
見過有人放塔 但地圖未見過

新西蘭及附近幾個小島國限定

唔怪得 唔該巴打

跨區既就無啦
如果係你自己個區，平時又有浦開你個區既tg group，應該唔難搵到熱心人幫手既

肯出新寵未

電玩直X城

等多一頭半個月啦
佢呢家慢慢搣咁出
搣完？GEN4LA

又無紅波喇屌, 幾時先比IPHONE X用PLUS呀
btw, iphone x用唔用到brook

用到 ＄350
plus 宜家廢左

呢個問題幾日就問一次

咁而家買應該買brook定plus好?

睇你用咩機

ifanboy呢？

brook

突然死機

有無其他人都係咁

我係九龍公園全部人都有問題

無晒道館同地標

見到tg group都有人講九公5星位死server，load唔到地圖

已買brook,
希望趕得切比人block之前送到黎

幾錢

$350係咪買貴左

唔會
我上個月買都係呢個價

幾時出圖圖犬呀

痴線
出沖浪比卡超

水系王者上場

蓋歐卡好撚難掟中

仲要同固拉多個距離唔同

第一隻就2320 14/15/15
不過真係好難捉,收手算

廣告都冇個就出左海皇牙

冇強制改天氣好似爭d野咁

你想有咩ad

其實入完Game個畫面已經話左俾你知水系既佢係遲早都會出現

連走3隻，圖都開唔到，屌你老母

第一粒波冇轉加冇中圈捉左

一隻都未見到住。。。。

屌，終於開到圖，出動到iphone粒低b制黎掉先穩定great到

姐係點

明未

完全唔識扔
扔失晒D波

gesture

咁都得
聽日研究下先

玩左我3隻黎試力度先set到個100%掉great既出黎,係個波右邊x(數量)果度禁就得,希望之後捕捉率會高返d
ex太難我試唔到,放棄

有人出左教學
不過試唔試到就....盡量

頭4粒波都miss
之後第6粒捉到
我等佢走去左面先掉

真係好難捉

N記推銷AR+真係用心良苦
而家終於有用處

excellent又係一下爆

雖然最後都開到圖

飄番中間先出波好似最唔出事

lm

固拉多去到幾時

用左大法之後4捉4

扔唔中既
隻96都走埋

我今日都煙咗隻2319(95.6)

又捉唔到

一次nice都扔唔到 唔知點扔

今日同個friend去打,
我就今日2捉1
佢就2捉0
隻野難捉到

我扔失晒D波!!!
咁落去可能成個月都捉唔到一隻

換埃瘋
用大法
啪啪啪

中都難，煙左2315

試下直線算...

Brook好撚正
不過仲未識較自動轉stop

10粒波miss左3粒
最後一粒唔中圈捉到
15/14/15

小心
個膠殼好易爛
我同我阿媽果隻用唔夠一個月已經爛左

冇左轉波唔會catch rate 低左？

當然會
寧願轉波9掟都唔好直波搏great

膠殻？姐係個底？

係
接近差電果兩支野

圖中有膠水漬果個位 兩隻brook 都係咁爛
佢個殼爆開左 差電位縮左入去差唔到電
有一隻掹得返出黎用膠水黐返好個殼
可以繼續用
另一隻整返好個殼但連唔到部iphone 睇黎裏面有野壞左

跌過落地？

大法照curve架喎
佢係iphone 錄低你旋波掉出去果段動作

其實有冇app練丟波
而加隻蓋歐卡好鬼難捉 想練下先捉

same

但係直情扔唔中

寧願直波好過唔中

要好大力咁掉,如果要掉curve既話
你當掉波音蝠咁

快d走
我掩護你

晨早流流煙隻98蓋 係精神既

11月開始就未見過5星有Iv90以上
蛋都狂孵垃圾,運氣真係差到仆街

呢排我都係
打邊幾個超夢位就唔開果幾個
完美避開曬

試下跨區打單注公園飛
睇下會唔會燈到連果個cell都停埋

懶
反正都無糖練多隻,收到其實都係拎黎儲

有神奇糖果架嘛,我keep住200粒樓上

琴晚先煙２３２０
呢隻嘢真係好難搞
捉到隻１５ａｔｋ就算

我隻15攻得2287
仲有成個月應該捉到隻再高D掛

岩岩先睇返 嗰隻野係15攻 屌

固拉多幾時完

最後今日

1月24日超夢夢派彩

中左the meeting,但返緊工應該去唔到

屋企附近出5次 都我份， 好彩無儲糖等佢

*都無我份

我同兩個同事9 號都係第一次中(不同地點）
今次又一齊中，其中一個同事仲中兩個ac 添
有冇咩玄機？

人生運氣已用完

#5有講

走左隻100iv

橙

Ex Raid有就有
冇就算鳩數

好撚浪費時間

鳩估：情人節出拉帝亞/歐斯

跟住白色情人節第2隻

諗多咗
紅唇娃放題就有

愛心魚

轉stop 出心之鱗片機率+0.01%

好難入波呀藍魚

今次中2223超夢

搵日落雨得唔得

想捉隻勁既蓋清

天氣預測星期五六會落

agger

試過現實落
隻game都是cloudy

走咗一隻2320, 兩隻2319之後
荔公終於中2323
舒服返哂

捉到隻2248表示不如煙左好d

N記係用呢個網而改變天氣（當然唔係跟足100%啦 ）

弱智+93開圖

PS: 只用免費卷

想問下 凰王同固拉多點解係日光束最勁？

兩隻都比水剋
草技可以剋番水
不過都係計damage per second

凰王大字燒同埋solar beam既neutral dps（無相剋）差唔多
不過火系你有更好既選擇（火飛有火鳥，純火有炎帝；鳳王無火系fast attack）
加上之前固拉多同埋e家既水神獸都係怕草系，自然多人用solar beam

至於固拉多
地震既能量效益太差，solar beam neutral dps一定贏
加上好小寵需要用地系打（現存3星以上raid boss應該得九尾尼多尼美係有需要用地震打）
除非炎帝雷公出返黎，否則地震目前用途不大

btw固拉多招專技明明落左game master，但就唔比佢

一次出晒遲d點搞event

ace技古仔同蓋清

又可以屈你俾錢玩event

之前固拉多又唔見咁多靚iv
仲未開到圖

笨笨魚係唔係要去城門河等

唔該晒巴打 好詳盡嘅分析
明白左好多

係固拉多招專技唔多明係邊招

依家出多左好多啦........唔駛專登去

今次出第三代同時有唔少神獸既專用技響個code入面, 但未實裝/未出
蓋歐卡:根源波動(Origin Pulse)
固拉多:斷崖之劍(Precipice Blades)
上面兩招都未實裝, 可能因為呢兩招同烈空座專用技畫龍點睛響掌機版ORAS先開始有
基拉祈:破滅之願(Doom Desire)
代歐奇希斯:精神突進(Psycho Boost)

因為未出古代版？

真神獸

幾時先出埋血翼飛龍同巨金怪
唔想再哂孵蛋器孵醜醜魚同懶人獺

有醜醜魚仲想點

一落雨去河邊海邊好多喎

未有耐........下一期既地系都未知幾時出

仲要分兩輪？

yes
蜻蜓，土偶
仲有龍同蟹

擠牙膏, you know

如果隻game可以整啲休閒野打下就好，意思係除左打塔之外，有個機會可以用下啲冷門竉

屬性限定先打得既活動

鯉魚王大混鬥. gif

我部電話升咗上android 7.1.1之後連都連唔到plus,有無人有咁既情況?有無解決方法

換電

AR+ curve + great 兩個波內完事

Expert handler 點先有

開ar+
行到好近 會出左專家/expert handlet 字樣
果陣捉就得

之前十隻蓋ching 都捉唔到
琴日用ar+ 大法捉
就捉到隻2910
如果無左ar+大法 都唔知點算好
利申：廢柴

換咗幾粒啦，d舊電話就連到，reset過晒plus都唔得，淨係得返兩部舊sony連到，可惜用緊既點連都唔得

遲下落雨我都要用ar大法了

so far 蓋清係活潑過古仔
但冇咁易爆波

自從穩定掉GREAT之後
連捉17隻無煙過
係易過古仔好多
不過最高果隻都係得2311

落緊雨

做野未

BTW ar大法好難控制個距離感

成日衰太大力

一落雨即煙左隻，中斷左連勝記錄

分手總要。。。。

sor cp係28××？

聽聞ios update後 go plus又可以自動捉
有冇人試過?

用左AR大法好似拉近左

隻比卡超冇料到喎

係 好彩冇買到BROOK

好耐無玩過 入一入 做咩比卡超大發生 仲有幾隻閃光

Go plsu正常返～請慢用

係～我有3隻

我有冇眼花
得3個鐘？
咁就叫乜鳩社群日？

轉貼

crop左個名好難為你咩？

仲未開到圖

啲size做乜春，大岩蛇細細波波，隻天然雀去到我條頸

打錯自 ，細過

AllG係咪死左？

捉左過百隻比卡超 一隻Iv80以上都無 痴撚線

AN機一問 而家係唔係課唔到金!? 係個PLAY STORE 入左2舊水卡 入到GAME SHOP 買野話我唔夠錢

plus捉咗隻100力士

This event is a really good idea, but I’ts called community DAY, not community 3 HOURS! It should be longer, becouse not everebody can play in such a short event. I missed my chance for a shiny :(

蓋清去返正常位反而唔慣,掉唔返ex

你話你幾難服侍

AR+ 冇問題

an狗表示

想問下邊度有brook現貨賣
灣仔188? 深水埗?

更新完隻plus仲用唔用到

而家更新左睇Pokedex好好多，精靈分哂幾個區，唔駛由頭拉到落尾

fix咗舊bug又有新bug

唔係今日派飛咩

有無人今日 已經收到黑 Pass

今晚派，聽朝開機等收啦

只求一隻超夢夢
咩iv cp都無所謂

巴打 承你貴言！中左聽日入黎謝恩先

一齊有黑PASS

岩岩想轉第二部機用隻自動plus
點知reset完變左長著白燈唔會熜 拆完電再禁一次都係咁
有冇解決方法

三個鐘櫻花完左未？

完左
另外已派卷，祝大家有

又無黑pass
課到窮
棄game

次回預告

我13號個時見灣仔188 有兩間有
都係一樓
一間一上樓梯對住,無貼價錢
一間唔記得轉左定右直行
有貼價錢330

有無人想買pokemon go plus
我有兩隻正版(已經無盒)一隻改左自動既淘寶版
平放
tg: ppttkk

又矛卷

3x

配埋星塵碎片有4.5倍
再9隻10km 蛋

正
龍系個章可以上銀

同兩星期前一樣，一齊打4個3個有，就係我無

警告大家如果捉到shiny迷你龍唔好將佢進化

一定唔只捉到一隻既

1月31日中獎名單

張圖笑死

中毒咁

Thanks 巴打 ！ 原來我打既得1個gym中 咁難怪又無黑pass

打中2個GYM,一樣無卷

打中2個GYM,一樣無卷 X2

打中0個GYM, 唔會有卷

唔好話我hardsell，大家真係咁想中Ex Raid Pass而又唔知應該去邊啲公園Gym打既，不如加入上面張圖個Telegram Group
個到每個星期四咁上下都有個超夢夢精選表，寫明邊啲Cell係得一個尖，邊啲Cell係兩個Gym是但抽一個
起碼唔會入空寶先，抽唔抽得中就係後話

如果知道S2 Cell理論而自己有分析既，唔入都無損失

其實依家派左十幾次ex raid
好多人d道館章都銀/金
係咪應該跨區搏下

中囯同北韓都有得玩咩

其實唔需要考慮其他人係咩色，你睇番你自己住 / 返工個區個情況就知應唔應該跨區
如果你住個區係四 / 五個公園Gym既，預期你博呢個抽到你
倒不如去啲抽獎機會大啲（即係得一 / 兩個Gym）既入飛好過啦

不過黎緊中獎日子都會係平日，如果唔諗住請假又或者行唔開既，咁就無辦法啦

佢意思係博銅章pool小人所以易中d
不過自從多左人識睇cell之後，多左人去外區又抽獎機率大既gym
銅章都唔係咁易架

依家咁多人都開小號玩，個個都跨區，點博
所以我叫勸大家唔好諗個章係咩色，睇岩邊區就腳既先出動

唔好盲無目的係公園都打
有啲公園Gym未開過既就話之佢
一個Cell多過四過或以上既Gym就放棄佢

無，做咩咁問

問中國都接受到
問北韓

中國曾經開過，不過閂左

又要我開究極窿
時隔兩年 「Pokemon Go」終獲批登陸中國

開左廿一日都未開到Game

source:

獲批啫，冇話幾時真係玩到

所以，唔計佢
到佢開得成先再講

要幾時打先計

派卷之後一日，即係聽日打先開始計

中左都冇用閒日打唔到

自動plus復活

巴打，你咁講即係個個星期個 Cell 都會唔同, 都會郁? 我之前幾星期都係去下d成日派既gym打，但唔個原來個cell會郁 咁即係本身個gym 上星期係成個cell得佢1個，到今個星期因爲cell郁左，變左係4個 (唔值得打)

打機打到咁辛苦為乜，腦汁都用盡

唔想諗既咪靠人地啲貼士囉，反正有班人肯咁做，你跟住黎食就得

3x CATCH stardust，捉先有

多謝巴打提謝
自

唔識既去番第一頁睇下先，個到有少少講左係乜野一回事

我無睇下面段片，不過有人話有解釋到S2 Cell個玩法

我以前試過一模一樣既情況，我最後換左粒電就整好。

咁又唔駛次次都中既，留番啲機會俾啲未中過既人啦，尤其是呢到既各位巴打

無錯...........我上面都有講舉過例
係可以開圍骰通殺架

打中2個GYM, 一樣無卷 X3

想問同一個公園gym, 打得愈多次Raid, 中黑Pass會比打一次既人大機會嗎? (假設個gym抽中左)

依家分身越來越多，班退休阿伯個個5,6,7,8個acc咁玩
越來越難中

睇完條片想問下
S2 cell lv幾先係決定天氣??
因為我見wecatch有個function係睇天氣又係分左咁既格仔

10決定天氣邊界
12決定抽飛
17決定會唔會ingress portal變唔變成stop／gym（？）
20決定gym係咪公園同埋nest
好似仲有其它，我記唔晒

btw wecatch android版更新左有埋12 lv既格仔
ios暫時未有

咁依家要mark定邊個gym係邊個lv 12 cell
打機都要做功課

原來上面條片有講到大部份
岩岩先click入去睇到

無講天氣
我差d就中伏開始做功課

如果你唔係成日跨區打
打開果幾區你睇幾次就開始記得
除非你射程覆蓋全港九新界

波士頓 沙漠蜻蜓要出了

真係分兩輪
巨金怪同血翼飛龍仲洗唔洗分

仆街N記會唔會日月石分地區

勁野？

波士有色違

隻飛機杯同龍寶寶呢

天氣你睇番我前面唔知邊頁貼個條Link
N記係根據果個網去轉

波士公廁到
以為會係難出野，點知周地都係仲要有4星raid

成地100 上緊堂去唔到

Get hatching, Trainers. For a limited time, every Egg you hatch will feature a Pokémon originally discovered in the Hoenn region.

所以依家獨立賣超級孵蛋器逼你地課金清舊蛋

大頭蟻唔係公廁

等天晴睇下會唔會多D

咁岩早幾日雙經啪左lucky egg 清左9粒10k，之後呢兩日冇玩

想問下
樣衰魚進化美麗魚要行20KM
咁我行完之後換怪 會唔會要我再行多次?

唔會

換另一隻醜醜魚要重新行過

THX ALL

我想要隻82.2超夢夢都咁撚難既，有82up 我唔入飛打超夢場

真係難為d無既都唔知點算

搵d屋企/公司附近又出得多既gym 打，會易有好多

你估我入得少咩
唔中就唔中架啦

由出神獸活動開始 打到依家
400場 都係無
不過有神獸就夠啦

你要記住，你係同緊一部會拎你玩呢隻game 集慣既電腦鬥緊，你要贏佢就要令到佢以為你有卷先會留耐d唔棄驚，甚至有黑卷先會課金 你當黑卷係loot box ，只要你識得點樣呃個system 你會易中好多

PS: 全世界最高xp 果個打左幾千場都冇黑卷，歐洲最高果個又係冇黑卷，好多人細號有黑卷，大號冇

代表左乜野自己諗下

利申：近呢個月入親飛中gym 都中

捉到超夢夢啦啦啦啦！！！！

Telegram加Channel / Wecatch啦
基本問題第一頁有答案架啦

邊度有得睇呢啲嘢

宜家10k蛋多左咩？

早排d出名既Pokémon go YouTuber 一齊屌exraid system 唔係打得愈多愈有上面果幾個人每個人打左最少超過3定4千定5千場咪一樣冇

所以你想容易有就係要令隻game學到你要佢學既野，而唔係話佢知你真實係點玩隻game，佢唔係Alpha go 冇咁聰明知你fake 佢，就算佢有咁叻，知，只要佢呢個system 有少量人exploit 到，但有大量人中招（課金）佢都有賺，果d只係sunk cost，更何況呢d 只係一堆data 根本原來價值係0

講到尾你愈想有，愈課金買pass，愈打，就愈難有，你只要刻意改變你打機模式，扮到唔在意咁，甚至連game 都唔鳩開就會易有d (前題係你要識重點出擊）

我好同意巴打講法
愈想有，愈課金買pass，愈打，就愈難有
我依家都變左 得閒先打下免費場就算

我要2328蓋清同彩糖先迫住打

大顎蟻
5k有朝北鼻,天秤偶
2k有可可多拉,咕妞妞
其他未確定

我2323都收貨...
2328真係可遇不可求

231x都未中到
唯有繼續打

最高得2311

一次超夢夢卷都未抽過 公平咩
班吉拉打左50隻都未遇過 96iv 以上 公平咩
你咁都唔知足
知唔知仲有好多非洲人比你仲慘

好波

老班我打左40隻先得2隻98,無100

昨日超夢日冇我份但打左2場蓋歐卡
第2隻中2328

利申：下星期超夢都係冇我份

神獸100iv，300幾場都未見過

都市傳說：啲人話大概打400場Raid先見到100神獸

成日拎啲比你更好既人比，你只會更加辛苦
明知道呢到大把人無超夢券 / 連中都未中過既就唔好提啦

是也命也，點解啲人成日中六合彩我又唔中呀，命水黎架

總共贏咗229場神獸戰，已有兩隻100神獸

老屎忽呢排重新玩返
隻蓋歐卡打4次捉得1隻
好灰

如果用iphone6s 以上
可以用ar+ 黎捉
好容易掉到excellent

我AN狗 不過岩岩上巴哈睇
好似AR仲易捉 下次試下開AR玩

有AR+唔用？

用左AR好易miss

an dog too

重新玩返無CARE咁多野 知錯了

而家既蛋全部新野？

唔知有幾耐,去到幾號又唔講

2月1

隻月亮好撚高攻

有冇最新巢穴

未見有.......有會放上黎

小西灣好多正野

有冇邊個網睇邊隻打咩勁D呀
回鍋玩家
淨係搵到怕咩...搵唔到克咩

唔一定新嘢
啱啱出咗隻水魚

會唔會組團拆人道館

係你時間內執嘅蛋先計喎

冇記錯係今日執

佢guarantee gen3咋

同佢孵左兩轉蛋(清完再執過)
執極都係2km
搵笨柒既
屌n記老母
仲諗住博下火蟻同童子

隻蟻叫大顎蟻
同火無關

原形係蟻獅

差隻蟻未捉到

仙人掌都未見到,好難撞

仙人掌晴天大把

沙漠奈亞依隻野真係唔提醒唔起有依隻野

見Q&A 冇講就比埋你

睇技睇圖鑑睇輸出(可轉中文)

用simulator去試下邊隻最快，又或者login完登記50隻寵再sim

有好多有用技巧／公式／原理，輸出方面唔止有數字，仲有埋各招既評價

懶人包/info graph 就上reddit/telegram group搵

依家擺埋落個Template先

本篇係狗不理

依家突然間變左稀有....

見到有d精靈無啦啦跳出黎
明明we catch上無，Near by亦都無顯示
係咩機制spawn出黎？

wecatch唔係萬能, 唔係每一隻怪佢都掃到既
Nearby就一向都SHOW唔晒所有怪
特別係如果隻怪的位置唔近任何GYM
直情唔會係Nearby見到

有陣時佢有個固定point spawn 但附近又冇stop

大顎蟻有冇巢

話晒叫主角寵

咩利羊同河童d 朋友黎

河童起碼落雨時都多少少

地面靠天晴

天晴都唔出
隻蟻堅難搞

唉
又係d邊緣人士呀....

小西灣好似都穩定有
大鑊蟻

精靈 巢穴 Nest 一覽表

Calendar: 25JAN - 7FEB適用

小火龍 | 航天城高爾夫球場
車厘龜 | 迪欣湖活動中心 彩虹道遊樂場
獨角蟲 | 屯門海濱花園
波波 | 秀明道公園
阿柏蛇 | 全安路花園
比卡超 | 粉嶺高爾夫球場
尼多郎 | 芊色花園
六尾 | 賈炳達道公園
波波球 | 九龍公園
猴怪 | 元洲仔公園 香港公園
護主犬 | 翠樂街花園
蚊香蝌 | 香港海防博物館
卡斯 | 城門谷公園 (南園)
鐵腕 | \
小火馬 | 楊小坑錦簇花園
小呆獸 | 柴灣公園
鬼斯 | 馬鞍山公園
大鉗蟹 | 完善公園
霹靂蛋 | 源禾遊樂場
蛋蛋 | 鴨脷洲風之塔公園
獨角金 | 九龍仔公園
飛天螳 | 馬鞍山遊樂場 青衣公園
| 馬鞍山西沙路花園
紅唇娃 | 梅樹坑公園 青衣東北公園
電擊獸 | 麗港公園
鴨嘴火 | 藍田公園
鉗刀甲 | 香港濕地公園
鯉魚王 | \
萬年蟲 | 荃灣公園
菊草葉 | 大埔運動場 維園 屯門公園
火球鼠 | 北區公園
尾立 | 白石角海濱長廊 坪石遊樂場
| 寶康公園 慈雲山邨中央遊樂場
線球 | 滘西洲賽馬會公眾高爾夫球場
| 大埔舊墟遊樂場
燈籠魚 | 荃灣海濱公園
天然雀 | 動植物公園 通州街公園 西灣河遊樂場
毽子草 | 大埔中央廣場
長尾怪 | 草地足球場
向日種 | 石蔭梨木道公園
烏波 | 愛秩序灣公園
夢妖 | 青衣海濱公園
麒麟奇 | 荔枝角公園
土龍弟 | 大埔海濱公園 蝴蝶灣公園
布魯 | 九龍灣遊樂場
熊寶寶 | 鞍祿街公園
小山豬 | 元朗公園 圓洲角公園
戴魯比 | 花墟公園
蛇紋熊 | 坑口文曲里公園
橡實果 | 天水圍公園
蘑蘑菇 | 彭福公園
朝北鼻 | 馬鞍山海濱長廊 馬灣公園
可可多 | 北大嶼郊野公園 (擴建部份)
| 跑馬地運動場 中葵涌公園 沙田公園
| 摩士三號公園 佐敦谷公園 蒲崗村道公園
| 牛池灣公園 石硤尾公園 顯田遊樂場
| 葵涌公園 樂富公園 聯合道公園
瑪沙那 | 愉景灣高爾夫球會
落雷獸 | 珀麗高爾夫球會高爾夫球練習場
溶食獸 | 寶翠公園
利牙魚 | 安景街公園
呆火駝 | 百福田心遊樂場 和黃公園
泥泥鰍 | 車公廟路遊樂場
怨影娃 | 湖山遊樂場 恆康街花園

感謝以下訓練員協助:
Big dada, #WORSHIP (aka 生日嗰個), 羅大

FB:
————————————————
:boom: 為精靈訓練員提供資訊嘅頻道
香港頻道 @HKPGC | @HKPGC2

你咩機?
正常方法都可以80隻啦 定係你部機本身廢?

可可多 | 北大嶼郊野公園 (擴建部份)
| 跑馬地運動場 中葵涌公園 沙田公園
| 摩士三號公園 佐敦谷公園 蒲崗村道公園
| 牛池灣公園 石硤尾公園 顯田遊樂場
| 葵涌公園 樂富公園 聯合道公園

公廁到
準備去摩士升爆佢
OK好用

用黎攻定守?
打raid有隻高iv唔知升唔升好

鋼加岩有d驚

比地同格屌打
但用佢黎攻唔錯
守就等比人SM

可能係GO黎講會好廢,其實諗諗下
係PRG果邊佢有招重磅衝撞加埋佢特性重金屬X2重量都OK好用

同老班一樣怕怪力
但老班至少都打得痛,呢隻唔痛

同感
鋼既好處俾岩ko哂

gen 7 就威威架啦

MEGA

希望到時仲未棄game

Mega冇左岩石得鋼系, 仲要有過濾特性, 剋佢既招威力減1/4

反而喺shuffle佢係常用mega之一：清3個十字位

到時肯定用唔到落game

依隻野特防太低，岩石系有得沙暴天氣特防*1.5倍

火攻

終於見到隻

想問依加點一次過安全check iv

行行下機場見到

難得今日落過下雨，但附近冇道館開蓋歐卡...

30/1 0245 派新一期Ex Raid Pass嘅券

100蟻

出左活動之後我未拎過5KM蛋 全部2km+極少量10km
我想生下狡猾天狗 連葉童子呢D野 都仲未見過佢地

我孵左大約80粒蛋，60%2km,39%5km同1%10km

橡實果通街都係, 好快進到狡猾天狗
蓮葉就真係麻煩少少, 要落雨先狂出

剩係想孵瑪露b
但孵唔出

太夜

去左摩士打,希望有啦

打左6個唔同既公園gym, 都無黑PASS

今次跨區打公司又無

打左12個1 cell 1都無中飛
可以棄game

一隻橡實果同蓮葉童子都未見過
可能橡實果係地區問題掛 遲D去巢捉算

你可以朝早先check飛架囉，無人叫你通宵等張飛

2月8日派飛名單

又話落雨會高d IV 唔落仲可以有90up 落左得6x-7x

Weather boost左既係高CP，無人話係高IV

捉到隻91iv 高cp

不過仲係冇VIP 卷

Weather boost 兩個喎

BTW，今日隻弱智出error 2 隻野同我第6隻同時收皮

Lv 20同Lv 25，係CP上有分別
IV係咁多就咁多

神獸非固定IV,所以天氣影響唔到
CP就會

OK
爆蛋前兩分鐘落雨轉番多雲
蓋清又贏

是日ex raid日

記得今日以下時間唔好去呢啲Gym呀，超夢夢黎架

想出門打蓋歐又唔落雨... btw 個天氣系統係成個香港？

一格一個天氣區

執左差唔多20粒蛋終於有隻5km

我用哂d金幣買孵蛋器 3x隻5k 幾隻2k 得1隻10k

windy 左成個下午又仲未出寶貝龍

n記又成功撚到我

都未推出, 岩岩上星期出既係地面/岩石寵為主
準神再等下啦

我6隻10K.....
2隻ralts 4隻蟻,..

上一次中卷係12月
比佢走撚左,今次捉到

兩次都係第一次打果個GYM既RAID之後就抽中
近兩,三個月都小玩左好多, 都係一星期先打2-4場左右
好多人成日打raid都抽唔中好撚慘, 又話越打得多越易中
不過都有好多人日日打好幾場,跟住就有回報,呢兩星期中卷

卷已派，3號打

隻嘢似乎今世都唔會返嚟

你放左係邊個國家？
認真除左日台港，其他歐美亞洲國家都已經極少人玩，有都係大城市先有，放d鄉下少少既真係隨時一世都唔會再返黎

西伯利亞

63日個gym都係得我一個

Telegram Group講左幾日啦

2月3日中獎名單

中咗聽日同下星期四

打左4百幾場神獸 以為無咩希望
變左休閒每日打下免費就算
最後終於中左場票 好開心 諗住開到圖就夠
結果捉到隻2264 96IV
立即升爆 果然希望在明天

傻人發現案

n記真係未出 我發下癲姐
咁啱windy覺得可惜唔得？
好撚威咩屌你老母

打左4xx張票呀

好靜？

Quest system

故事任務
挑戰任務

details ?

Quest其實只係daily catch/daily spin以外加多幾樣

得個parameter名咋，不過都j死我囉

變做手機game嗰啲每日任務咁

痴撚線 第一次中ex raid pass
但個gym係 我大半年前去外國旅行 轉過嘅其中一個gym 冇係果間gym打過raid 又冇放過野上去

咁都可以中 係咩玩法

呢一輪痴左線，全港暫時已知得五個地方有黑飛

補返圖先
睇返gym badge 跟時間排差唔多係最底 仲要0exp 真係冇打過raid
係上年7月去旅行轉過一下

根本唔會去到.. 係咪bug黎

系統似乎出現異常...

- 派嘅時間不正常
- 據幾個月前記錄派飛，並非7日
- 根本沒有打 Raid 但中左

你地就好啦，咁都中到。

完全唔洗羨慕 根本中左等如冇中
唔會去打到

今次痴左線
全世界中既票都係n年之前 有打過既地方
有人係無打過 轉左個牌都中票
系統已經痴左

又唔見我中

最近玩返,想問下有冇邊個地圖仲可以用 thanks

Wecatch

Most importantly, Trainers will only receive an invitation if they’ve completed a Raid Battle at that Gym recently.

The quality of EX Raid Battles at these locations should also improve. To start, Trainers with a higher level Gym medal are now even more likely to receive an invitation for an EX Raid Battle at that location. Similarly, Trainers who complete more Raid Battles (at any location) the week before EX Raid Battle invitations are sent will now have a greater chance of being selected.

thanks

TG有人估最壞情況：打過果個gym 易中左，可以係打中果個gym 有一半中（咁佢派飛係多左，都多人中左），但你cover 既範圍大左好多（例如轉level 10+ trigger 個難度更低，例如有十幾條飛人打山頭公園raid）所以更難估中，除非係課長一個禮拜掃曬成個10 level 既公園gym (假設得一場）

咁佢又可以搵得多錢同多左人中

玩返無耐睇完個咩L10 CELL L17CELL
係咪街邊D普通GYM唔會有機會出EX-RAID 得公園先有?

如果真係變L10果個範圍,可以棄得驚

!!!

屌 有左天氣系統之後淨係見過一次迷你龍 暴榮螈唔用糖都唔知幾時進到

大風已經少見，落雪又冇可能，真係唔知幾時先進到

大頭蟻都仲未搞掂

Until February 23, lures attached to PokéStops will last six hours

2月10日凌晨起
新加入的飛行、龍屬性精靈
Raid Boss 改變
孵蛋出現精靈改變
烈空坐登場 (至3月16日)

2月10日至2月13日
只會出現來自豐緣地區的精靈

2月10日-2月23日
禮盒有入場券 孵蛋器 星星碎片等
櫻花效果 延長至6小時

Pokémon 官網表示，這將會是 ”最後一波” 的 Gen 3 精靈。

相信剩餘大概十餘隻精靈，需要等待新系統配合才能推出。

#有隻太低血 #有隻識隱形
#工程部搞唔掂 | @HKPGC

應該會剩番8隻非神獸未出住

想問下係咪即係代表情人節冇加倍活動

最後一批

我屋企附近d人開始有良心，夠6個鐘先拆塔，有d頂到10粒鐘，個個50coins

咩區?
依家要拎錢越來越難
d阿叔阿伯阿婆阿嬸一人10鳩幾個acc,霸完一個自己拆返曬落黎換第2隻色再霸過

d阿叔阿嬸打機真係癲好多

要揀時間打/攝既 黃色一棟，紅藍各兩棟 有人打完會插3個留返3個俾其他人唔想講 試下係地區TG group 屌下鬼

我識幾個我果區成日撞到既阿叔阿嬸,玩多幾次熟左就間唔中一齊玩
佢地D ACC係多到用2部機由隻神獸一爆蛋開始打,打到隻野夠鐘都未打曬D ACC

咁痴線。。。

煙plus捉咗隻高lv100 猴怪

我果度係堆阿叔阿嬸每晚10點打到起碼12點1點
紅TEAM黎
我試過等佢地唔係度單拆...點知轉個頭落晒黎啤住我

有次響公園拆塔比d呀叔呀嬸屌

每日為果50蚊，即係果2.7港紙要生要死
慘過執紙皮

外國試過
朋友拆塔俾條八婆揸架車閘鳩佢落車屌

外國廢中

屌個個派卷我都係冇。

幾點有新野捉

中呀

琴日路過打一場就中

七夕青鳥都要400粒糖發生緊咩事

啲龍系成就永遠開唔到

我想問下太陽岩係地區限定？好似冇乜見過

gen 3 唔計地區同進化同新果D，齊啦

yes

今次開左83場

已經捉左200幾粒青雞面糖

我北角落維園同天后站兜個圈用菠蘿已經夠數 公廁到癲

呢3日好捉夠,唔R夠糖遲下就頭痕喇
不過仲多過D蛇紋熊,唔用菠蘿都一日搞得掂

我淨係打5星佢都走嚟派券俾我
我年初三仲要返工呀頂

我掩護你
快d走

打到第二張超夢票

臨近狗年

泡泡唔同型態有無話點先出現

天氣囉

倫敦打raid係咪得第一水

多數係
頭個批係玩開嗰啲一齊過嚟
然後會等一陣等人嚟
跟住組同色隊一齊入
之後打完大多數都無第二批

大風5星蛋出蓋歐卡

捉到金雞面

咩叫青雞同金雞

外國打道館應該好易啦

道館係
RAID唔係

做哂每日任務會唔會有 coins 送?唔會嘅咁做黎都冇乜用

遊戲入面既code係咁
.EXPERIENCE
.ITEM
.POKEMON_ENCOUNTER
.STARDUST
.CANDY
.AVATAR_CLOTHING
.QUEST

代表咩自己諗

想太多啦.......
由佢每日打Gym可以拎100 Coins（上限）改左做50 Coins
你就唔駛諗佢之後會好似以前咁寬鬆

之前miss晒三神鳥同 水君雷公炎帝 仲有gen2 d稀有野
佢神獸會唔會復刻的

年初三好多人要拜年或者唔係香港
到時會唔會唔夠人分兩隊

赤口都拜年 ?

我屋企會

打頭場算。

不嬲都叫大家預先到場分組，遲左去得街場有得你打

根本唔會有第二場
打過一場，分得兩組
未能夠一隻色一隊
好彩都算易打

睇你邊個Gym
好多香港塔同一隻色都可以分到幾組

基本上你手頭上有六隻班有啟暴龍，都已經夠打

正電拍拍係咪期間限定

有可能係，捉左先

請問依幾日淨係得gen 3嘅精靈捉, 但係點解會有咁多薑蔥鴨?

地區寵物不受限。

又話出咗裂空座嘅
捕咗4隻蛋都係蓋歐卡

等多日，你就唔洗煩啦
條綠毛蟲有成1個月零7日俾你打，打到你嘔都得

蓋歐卡都係見唔到2328

有呀
尋日觀塘岀咗
唔識check iv

屌你老母
N記可唔可以改好啲隻Game呀屌你
已經唔求你比Mewtwo我
亦都唔求100IV神獸
90以上我已經心足

由雷公開始90IV以上
10幾粒波下下掉中Excellent都爆波走
可唔可以改做連續掉中Great/Excellent會逐步提升Catch Rate呀屌你老母N記
我掉得咁好有乜撚嘢用呀屌你老母N記

識人打鳳王80iv以上煙曬
仲有幾次係私人小組砌14波 全部金莓excellent
佢鳳王last個日煙埋隻95iv 望住自己個3隻iv摸底嘅鳳王個表情好撚慘

鳳凰真係經鳩典
最尾個日遇到2隻97IV一樣CP
Excellent爆哂波走哂

利申：好撚鍾意鳳凰呀屌N記老母

我依家諗緊，會唔會ex個catch rate特別低
依排好有感覺，鎖圈掉ex,搖都唔搖真係飛返出黎
反而掉miss左果時連nice都無就捉到
尋日3隻神獸都係鎖ex掉miss左果下連nice都無反而就中

頭先綠毛蟲全部Ex都一下

無信心每次掉中ex，都係curve great算數
個fd次次curve ex 煙率高過我

真係心魚

有閃光

5k蛋啲垃圾多到

胡說樹同盔甲鳥都仲未肯拎走

我5k剩係想中果然翁BB開圖

佢地都算,反而最想搬咁d 5k寵過去2k

露力麗已經3隻，都仲未孵到小果然

Me too

反而有隻小果然，無露力麗

一入就知

無彩，N記好on9

錯

我剩係差瑪露B

我兩隻都無囉

未見過吉利強

呢隻真係要追先有,係度等唔會等到

塔車plus捉到隻吉利

隻風鈴鈴又係極罕見

今朝講完，晚上就孵到兩隻

呢幾日打綠毛蟲 掟金莓ex/great 全煙

之前幾隻5星蛋都出蓋歐卡
今日盲一隻5星蛋都見唔到

尋日呻完，今日就孵到

親愛的訓練家們：

和Pokémon GO一起到嘉義參加2018台灣燈會！

自2月26日起至3月3日止，Pokémon GO將在嘉義縣主辦的2018台灣燈會中舉辦「Pokémon GO Safari Zone in 2018台灣燈會在嘉義」！

活動期間內，迷你龍、魔牆人偶及卡蒂狗等寶可夢將會從早上七點就開始在燈會會場出沒。待天色逐漸昏暗、燈籠亮起，燈籠魚和電燈怪等寶可夢則會從下午五點開始出現。除了燈會會場之外，朴子市、太保市和整個嘉義縣都會有更多寶可夢出沒。欣賞完美麗的花燈之後，別忘了和寶可夢去探索嘉義的每個角落！

在此同時，我們得知日前的花蓮強震讓台灣這塊土地多了許多傷痕。我們會不斷為各位加油打氣，也希望花燈的溫暖光芒能為台灣的各位帶來更多繼續前進的力量。

—Pokémon GO 開發團隊敬上

仲未孵到

一時就週街爆蛋
一時就方圓N公里乜raid都冇

有冇巴打會去嘉義

有，1至4號

陀住plus玩左幾個禮拜，煙plus個朵真係唔係講笑

100開年

我都會，3月1號去台中，2號去嘉義太保市 (燈會區)，3-4號阿里山，5號返香港。

Miss左隻97.8綠毛蟲
唔想捉鳥

伊貝唔係狗嚟架

唔明點解冇戴魯比

圖圖犬又無
戴魯比又無

4隻shiny裡面有3隻都係屋企捉

利申: 一隻都無

真心覺得閃光係得鯉魚王/龍靚⋯

啟暴龍中輻射咁樣

我得唯一一隻閃光係勾魂眼
黃色好怪

月伊

而家舊機 iOS11
goplus 用唔用到

第二隻有2264

福星

2218 近排d 5星冇隻有80

never lucky

啲人不斷負評係咩事

以上面為例，中左超夢券本身已經係一件好彩既事
但係佢個Caption係寫"never lucky"

第一日上連登

個條曬命撚就話啫。
去嘉義個個都有。

仲要冇咩人講野又淨比負評

有巨金果d係咪飛人黎

Rare candies

香港已經出過幾隻高iv 啦

仲有10 KM 蛋

係咪你係其他Post得罪左人唔知呀

孵過d寶貝龍鐵啞鈴坐全部垃圾
夠糖都要hold住

我呢隻响西灣河捉，不過低CP，用左7X粒糖升到而家咁

超夢我都係中第2次咋
5星團體戰打左成5百場了,真金白銀咁課俾佢,11月中到依家先中第2張,結果300粒彩糖等住出度垃圾俾我
又要等下隻唔知幾時

100都出過2次,98N咁多次,果3日剩係得GEN3果時唔把握機會搵,依家就難搞囉

一次係金山（11號），另一次係邊到

都唔係我嘅留言

唔係你既就唔好理人地啦，果個人自己都唔理

唔係我唔理，係理黎都無用

岩呀，唔知呢個function整黎做咩

無錯 要留言就留言，都唔理正定負評

miss左隻98,捉返隻91

留左360粒紅波等星期六

瘋狂煙Plus

我諗呢到都有人等緊Ex Pass
不過今日美國係假期，最快都要今晚先有機會派飛

將軍澳近清水灣果邊

350個黑波加200波羅準備中
諗住去荔公四櫻企係度捉三個鐘

到時見

一齊

主場不能輸

我去維園

我都諗住去荔公捉,但怕第二度一有野爆截唔到的士,除非長駐D口
尖咀,K口信號山都唔錯,交通方便

去嘉義既揮下手

希望N記更新到隻BUDDY 可以係地圖跟住後面行

你地係成日check 住 wecatch既人？點解會搵到

tg group

我係咁岩撞到98IV啞鈴，捉左先見有Telegram alert

又唔中

屌 成個新年都特燈揀公園gym打 又唔中 好彩無課過金 屌你老母n記

果日爆乜柒都唔理啦，除左有100鐵啞鈴/寶貝龍啦
唔係我企係四櫻果度三甩鐘唔走架喇

之前有巴打話唔好場場打好似真係有用
停左三個星期
琴日玩番打左兩場就中飛
之前打左2-300張飛都無

冇黑pass本身都預左
呢輪用儲落嘅金幣買票捉烈空座
屌你老母3日7連煙

今朝7點打完鯉魚王，7點45分就中飛

我都係呀

巴打有無掟到大部分旋波excellent throw先,
唔駛球球中, 但我10球有7球掟到excellent, 至少唔會連煙3,4場

今轉中左1個ac, 好在俾我估到果個公園上一輪無派飛今轉好大機會派飛,
新年假期打左2場五星蛋, 3個ac中左1個

加埋70幾球全部金提excellent curve 係全部啊屌

N記CEO John Hanke: 爽手啲繼續課金打團戰啦

我都聽過有人同你一樣掟得咁好煙左好多隻,跟住有人講掟得咁好反而難入,
低iv用下菠蘿/普通莓, 又或者間唔中只掟great throw,
入袋機會可能仲大

我自己其中一個ac用呢招暫時17場捉13隻, 打到第10場有隻96iv頭2球金莓彈波,
第3球普通莓excellent就入左 ,
至於其他ac捕捉率都有一半以上(8捉6; 12捉7; 7捉6 低iv試過菠蘿excellent入袋)

連續掟中金莓+EX個機率真係好似特別低
好多次係連續掉左4,5個EX,然後失手掉唔中EX圈乜都無,反而果下就入左
5星團體戰我都打左4XX場所以我係以自己經驗黎講
連掉幾個完美throw都唔入可以試下轉紅莓/great黎轉一轉運

全部低iv
32捉22 得1隻93
依家決定採取之前炎帝打法 iv低過現有就亂丟
之前幫埋人捉加埋捉左過千隻5星都未試過咁谷氣 決定呢個星期唔買票齋打免費pass

我有隻98了(2077)
不過依家為左張vip又係度白入卷緊
條綠毛蟲唔多想練,唔係特別勁,本身又練左一堆肥大係度

有冇玩家 玩玩下成日hang 機？

有

係官方伺服器問題？_？

可能係

Ar+bug仲用唔用到？

Fix左啦

迷你龍究竟邊到捉好

最近down返黎玩
想問係咪最好買隻brook/pkm go plus 返黎用?
我見好似真係好方便咁

唔想成日拎手機出黎咪用

中大

去啲多櫻位，開埋星星碎片捉多啲

有冇人而家updated 左IOS 11.2.6 (apple)
Go plus 連線問題係唔係整番好?

指定時間捉同進化有新技
但應該無人重新練一隻掛

新技攻力150但得一格攻,
都唔夠現時最強技OUTRAGE兩格格每次攻力有110咁好用,
我開到新技圖就算

精靈 巢穴 一覽表
22FEB - 7MAR適用

小火龍 | 摩士三號公園 石硤尾公園
車厘龜 | 摩士四號公園
獨角蟲 | 麗港公園 石硤尾配水庫遊樂場
波波 | 大埔運動場
小哥達 | 鞍祿街公園
鬼雀 | 和黃公 芊色花 亞公角街花
阿柏蛇 | 深水埗公園 青衣海濱公園
比卡超 | 維多利亞公園
穿山鼠 | 迪欣湖 馬灣公園 安景街公園
尼美蘭 | 佐敦谷公 通州街公 南昌公
尼多郎 | 柴灣公園
皮皮 | 東涌北公園 小西灣海濱花園
六尾 | 跑馬地運 青衣公 零碳天地
波波球 | 牛池灣公園
行路草 | 小瀝源路遊樂場 顯田遊樂場
| 慈雲山邨中央遊樂場
蘑菇蟲 | 葵涌公園 坑口文曲里公園
| 北區公 康寧道公 港灣道花園
毛毛蟲 | 杏花邨遊樂場
喵喵怪 | 元洲仔公園 長沙灣遊樂場
| 常盛街公園 龍園
傻鴨 | 馬鞍山遊樂場 樂富遊樂場
猴怪 | 青衣海濱公園 香港壘球總會
護主犬 | 粉嶺高爾夫球場 小西灣海濱花園
蚊香蝌 | 白石角海濱長廊
卡斯 | 寶翠公園 彩虹道遊 遮打花園
鐵腕 | 中葵涌公園 月華街遊樂場
喇叭芽 | 小瀝源路遊樂場
大眼水 | 蝴蝶灣公園 珀麗高爾夫球場
小拳石 | 赤柱馬坑公園 青衣運動場
小火馬 | 中西區海濱長廊－中環段
小呆獸 | 九龍公園 櫻桃街公園
小海獅 | 告士打道花園
鬼斯 | 石湖墟賽馬會遊樂場
大岩蛇 | 北區公園 車公廟路遊樂場
食夢獸 | 歌和老街公園
大鉗蟹 | 鰂魚涌公園
霹靂蛋 | 愛秩序灣公園 石鼓壟道遊樂場
卡拉卡 | 青衣海濱公園
鐵甲犀 | 馬鞍山公園
獨角金 | 亞皆老街遊樂場
海星星 | 香港海防博物館
飛天螳 | 圓洲角公園
紅唇娃 | 三家村遊樂場
電擊獸 | 大埔海濱公園
鴨嘴火 | 樂湖花園
鉗刀甲 | 元朗公園 三棟屋花園
鯉魚王 | 英皇道遊樂場 中央公園
伊貝 | 滘西洲賽馬會高爾夫 藍田公園
菊石獸 | 荔枝角公園
菊草葉 | 梅樹坑公園
火球鼠 | 紅梅谷路遊樂場
小鋸鱷 | 花墟公園 坪石遊樂場
咕咕 | 青衣東北公園
線球 | 九龍仔公園
燈籠魚 | 美景遊樂場
天然雀 | 秀明道公園 九龍灣遊樂場
瑪利露 | 鰂魚涌公園二期
毽子草 | 完善公園
長尾怪 | 清水灣鄉村俱樂部
向日種 | 愉景灣高爾夫球會
陽陽瑪 | 南蓮園池 京士柏遊樂場
夢妖 | 香港高爾夫球會
果然翁 | 屯門公園
麒麟奇 | 香港濕地公園
土龍弟 | 航天城高爾夫 愛秩序灣海濱花
布魯 | 崗背街休憩花 馬鞍山西沙路花
千針魚 | 聯合道公園 獅子山公園
壺壺 | 樂富公園
狃拉 | 屯門海濱花園
熊寶寶 | 城門谷公園 南園
熔岩蟲 | 湖山遊樂場
鐵炮魚 | 土瓜灣遊樂場
木守宮 | 賈炳達道公園
火稚雞 | 安興遊樂場
水躍魚 | 天業路公園
蛇紋熊 | 香港單車館公園
刺尾蟲 | 加多近街臨時花園
橡實果 | 和興遊樂場
傲骨燕 | 寶康公園
長翅鷗 | 馬鞍山海濱長廊 天秀路公園
溜溜糖 | 中山紀念公園
蘑蘑菇 | 楊小坑錦簇花園 佐敦谷遊樂場
咕妞妞 | 香港公 湖山河畔公 源禾遊
幕下力 | 彭福公園 訊號山花園
朝北鼻 | 天水圍公園 荃灣海濱公園
可可多 | 晒草灣遊樂場
落雷獸 | 鴨脷洲風之塔公園
溶食獸 | 香港動植物公園
利牙魚 | 大興邨紫荊園 海濱長廊上環段
吼吼鯨 | 九龍寨城公園
呆火駝 | 天河路遊樂場 斧山公園
跳跳豬 | 沙田公 啟德跑道公 高山道公
青綿鳥 | 恆輝街公園
龍蝦小 | 百福田心遊樂場
天秤偶 | 大埔中央廣場 沙咀道遊樂場
漂浮泡 | 百慕達公園
怨影娃 | 荃灣公園 蒲崗村道公園
夜骷髏 | 添馬公園
海豹球 | 西灣河遊樂場
海豹球 | 市政局百週年紀念花園
愛心魚 | 石蔭梨木道公園

感謝以下訓練員協助:
Big dada, #WORSHIP (aka 生日嗰個), 羅大、C

FB:
————————————————
為精靈訓練員提供資訊嘅頻道
香港頻道 @HKPGC | @HKPGC2

請問聽日係邊三個鐘？
無追post

11:00-14:00

親愛的訓練家們：

固拉多、蓋歐卡這兩隻來自豐緣地區的傳說的寶可夢將再次降臨團體戰！自2月24日起至3月5日止，固拉多、蓋歐卡和烈空坐這三隻超古代寶可夢將同時出現。這三隻傳說的寶可夢的實力都非常強大，和其他訓練家並肩作戰時，別忘了活用天氣和屬性的優勢，以策略取勝！

在這段期間內，如果世界各地訓練家擊敗的烈空坐數量比固拉多和蓋歐卡加起來還多，那麼自3月6日起至3月16日止，就有較高的機率能孵出寶貝龍和其他容易在起風的日子遇見的寶可夢；反之，則會有較高的機率孵出大顎蟻、蓮葉童子和其他喜歡在晴天或雨天出現的寶可夢。

自2月25日起，商店裡也會推出內含特級團體戰入場券的特別禮盒，記得在挑戰傳說的寶可夢前先囤好道具！

玩Pokémon GO時，請務必注意安全。

—Pokémon GO 開發團隊敬上

屌 烈空坐都未捉完
又出齊3隻 搞亂哂

原來樓下成日冇靚raid 守左50 coins 成 18粒鐘

流放咗喺西伯利亞隻魔雀終於返嚟我身邊
足足85日先有人打

9點出門去九公 好眼訓

為左啟暴龍

未有100iv同想要龍星群
唔要色違

就1001，要搵人開post

諗住望住TG跑的士追?

Yes,tg去到11點半都收皮

太遠都無計,希望佢出既話近少少,唔想犧牲太多時間去搵